源頭不明即係係黨鐵/巴士呢啲交通工具傳染

不服來辯

政府永遠唔肯承認係交通工具上傳染係因為佢唔想停交通癱瘓香港經濟

一堆市民仲信政府講係真係源頭不明

星期六日港鐵特別疏每班車都迫滿人，想唔大爆發都難

政府係過去一年都睇到交通對經濟幾重要無理由比武肺癱瘓到交通

根本就唔想完

黨鐵係國企嚟 所謂可調可控係可以控制幾多人中武肺

Call G 呢

屯公同觀塘個d成日都自己癱瘓
交通有幾重要

我會叫佢地叫雞群組

On9 起碼最後一車車去到公司返工一停黨鐵巴士 想返都返唔到

其實正常都估到 唔明點解仲有人唔知

但真係巴士感染會唔會小得濟

一到零要開始篤數

仲有街上煙鏟同街上運動撚呢

唔講得架, 唔係你點返工
係人都知香港人唔係旅行就鐘意返工

我覺得係返工地點就真

狗鐵, 巴士多數戴哂口罩
反而有部份返到公司就除罩

戴罩就唔中架啦咩

煙鏟唔中肺炎都中肺癌架啦

可調可控 仲未明意思？

要求黨鐵 一人一卡 車

煙鏟應該算係做到肺癌都傳染到俾人

仲有餐廳 除罩食野